低風險投資選擇

有筆錢大約80萬想做啲低風險既投資
暫時所知既低風險投資有：定期 (1%), 短期儲蓄保 3-5年 (2.5-3.5%)

想睇下仲有冇其他選擇, 目標係3-5%, 中長線投資(5-10年)

目標係10-15年後儲到錢比小朋友做下首期/出國讀書

利申：有樓，及有股票，基金等高風險投資，想搵啲平衡一下個Portfolio

6823, 2638

已經有啲收息股，大約係5%
如果冇咩idea, 可能都係睇價位，分段入市（希望可以再跌返20%比我入）

REITs

voo qqq dia spy

SWAV

買MCD唔好咩, 每年2.3%股息, 仲有每年既增長

冇玩開收息既美股，成日營住要比30% 股息稅覺得好蝕

TSLA幫我賺左唔少，高位已減持左大部分

保費融資 好似借錢買樓咁 風險低回報好過儲蓄保 想知再講

Faang 買晒佢

ARKK，五年跑唔過樓主你講個幾隻cap定張圖屌我

CVNA

銀行RM有sell過，但都要7年期，問佢有冇5年期既又冇 最後冇做

其實幾多年cut單都得，只不過通常7年打後個回報開始靚仔，同埋個差2年係咪咁重要先 ，你都話10年都係喺你接受範圍